求遊戲分享 類似diablo2

近排玩左隻triglav魔塔
50層死一次即完場要重新玩 幾正
又有少少支線任務咁
求分享

POE喇
HARDCORE

記得玩國際服

Poe玩過陣，冇朋友頂唔住，有冇單機向

Diablo 3囉

Torch light
Grim Dawn
Van Helsing

唔知係咪變化太大
定唔同同時既心態 冇咩動力追3

之前同朋友前兩隻已經玩完
下面果隻咩黎?

Action RPG黎講，應該無一隻game 拍得住 lost ark
未來幾年佢玩哂